加泰當地將會在巴塞隆拿中國領事館同日同時間舉行聲援香港抗爭的遊行 冇人覺得有問題？

CLS

我之前開嘅post

冇人覺得有問題？

個集會伏得咁明顯都睇唔出？

冇人理就算 香港人自己揀嘅路

block

我屌到累，你話冇人理